\begin{center}
\index{Min pilsner}
\subsection*{\large{Min pilsner}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{My Bonnie}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Min pilsner skall svalka min tunga.\\
Min pilsner skall duscha min gom.\\
Min pilsner skall få mig att sjunga,\\
om jag ser att flaskan är tom:\\

PILSNER! PILSNER!\\
Hämta en pilsner till mig, till mig.\\
PILSNER! PILSNER!\\
Hämta en pilsner till mig!\\